Dawn(白粉仔) feat. Jessi 新歌出咗！！！！

psycho like psy bro

屌 jessi個段

bubble pop bubble pop bubble pop pop
HyunA told me make your booty drop

牙軟上次首歌多啲個人風格
今次jessi搶眼過佢

其實係…